超突發— 西灣河青年中槍一刻慢鏡

西灣河青年中槍一刻慢鏡

推

推

手足

痴撚線
條交通狗無啦啦亂cool人頸 現場環境跟極冇需要開槍

本

我屌你老母死黑警你邊撚度生命有威脅啊

而家就有
全香港暴徒都會認住佢

白衫係狗？

罷工啦 重返工？

舉槍仲去圍佢既心態係咩，我理解唔到

咩都無做就開槍

暴你老母徒咩

On 9

屌晒佢班仆街藍絲！
個腦殘成咁！點解有事既唔係佢地！

呢個都要死

交通狗我屌你老母

打撚爆佢架搵食工具，，拍手，屌你

進化左既香港人 救人唔係口號 想救手足
理唔理解到

救手足那幾個人被開槍

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！